我鐘意左一個細我10年嘅女仔...

我今年30歲 A2
對上一次拍拖已經係3年前
最近識咗一個20歲嘅妹妹仔
佢好outgoing 同talkative
真係好charm
但一諗到我哋之間嘅年齡差距
我大學畢業嘅時候佢先小六
就覺得我哋之間嘅距離好遠....
我真係唔知點算好

佢鍾唔鍾意你先

應該都有好感嘅

收皮啦分身狗

識落睇下份人點
細個又唔代表一定天真幼稚唔定性既
但女仔的確25樓下係會唔嗲唔吊啲

未過30日改唔到名

男大女十年算成日有

老人食嫩草喎

有咩問題？我老公都大我10年，身邊識人大15年都有，最緊要大家溝通到姐
不過我勸你都係唔好喺度自己FF啦 人哋都未必so我，呢種後生女大把市場啦

雙方都ok咪得囉
呢啲post周不時都有
尋日先有個係女22男友40

拍拖係兩個人的事，洗撚理其他人點睇

我反而驚個女仔會介意人哋點睇

個個都鐘意二十歲架啦

咁又係

溝通到就OK， 我都識個細我二十年嘅妹妹，溝通係冇問題，當然我講明只當佢比佢咁相處

10零年冇咩問題
女人三十幾就開始殘得快
到時你同佢望落去就差唔多年紀
(假設你唔係地中海大肚腩)

On撚鳩，細十年先正，唔通大你十年好咩